% Curriculo 10 de agosto de 2021 

\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[margin=.7in]{geometry}
\usepackage[brazil]{babel}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}

\usepackage{titlesec}
\usepackage{titling}

\pagenumbering{gobble}

\title{Curriculo Vitae}
\author{Lívia Gabriela de Paiva Pedrosa}
\def\city{Arcos, Minas Gerais}
\def\email{liviamanson16@gmail.com}
\def\linkedin{linkedin.com/in/liivi4-gabriel4/}

\renewcommand{\maketitle}{
\begin{center}
{\Huge
\theauthor}
\vspace{1em}

{\small
\city--- \email--- \linkedin}
\end{center}
}

\titleformat{\section}
{\Large}
{}
{0em}
{}[\titlerule]

\titleformat{\subsection}
{\bfseries}
{}
{0em}
{}

\titleformat{\subsubsection}[runin]
{}
{}
{0em}
{}[ ---]

\titlespacing{\section}
{0em}
{1.8em}
{1em}

\titlespacing{\subsubsection}
{0em}
{.5em}
{0em}

\begin{document}
\maketitle

\section{Habilidades Técnicas}
\subsection{Atendimento ao Cliente}
WhatsApp, Pipefy, Zoho, Gmail, Reclame Aqui, Zendesk
\subsection{Escritório}
Office Suite (Word, Excel), Google Workspace (Google Docs, Google Forms, Google Sheets), LibreOffice

\section{Habilidades Gerais}
\subsection{Idiomas}
\subsubsection{Português}
Nativo, excelente domínio da norma culta
\subsubsection{Inglês}
Intermediário

\subsection{Outras}
Disponibilidade para trabalho remoto com ferramentas próprias, facilidade com tecnologia e adaptação a sistemas, interesse em desenvolvimento contínuo na área de Atendimento ao Cliente e Experiência do Cliente (CX), interesse no desenvolvimento de Processos Internos. Sou criativa, intuitiva e proativa. Tenho facilidade para abarcar problemas difíceis e propor resoluções práticas. Me destaco na parte da comunicação, tendo feito um curso de oratória em 2024.

\section{Educação}
\subsection{Ensino Superior}
\subsubsection{UNOPAR}
Tecnólogo em Processos Gerenciais (2019 - 2022)

\section{Experiência Profissional}
\subsection{Grupo Capsul}

\subsubsection{Supervisora de Logística (2018 - 2022)}
Supervisão de processos logísticos, de expedição, entrada e saída de notas fiscais, contato direto com transportadoras (Correios, Jadlog, Total Express, J\&L), tratativas de logística reversa, armazenamento de mercadorias, cotação de fretes. Nesse tempo, liderei uma equipe de cerca de 20 pessoas.

\subsubsection{Analista de Recursos Humanos (2022 - 2023)}
Fui responsável pela admissão e demissão de colaboradores, fechamento de folha de ponto, organização de documentos de colaboradores, cálculos (recisórios, férias, etc), gerenciamento de férias.

\subsubsection{Auxiliar Financeiro (2023 - 2024)}
Acertos com clientes por meio de planilhas, entrada e saída de notas fiscais, cobranças de naturezas diversas.

\subsubsection{Gerente de Suporte (2024 - 2025)}
Atendimento ao Cliente através das ferramentas supracitadas, além de outras plataformas de atendimento. Apoio administrativo a produtores (clientes B2B) e equipe interna, garantindo o fluxo dos processos. Liderei uma equipe de 9 pessoas nesse período. Ademais, fui responsável por aprimorar o sistema de uso interno da empresa por meio de feedbacks e reuniões periódicas.


\end{document}

